\beginsong{Amad a mi pueblo \\ Consolad a mi pueblo}[by={Athenas}]
\beginverse % TODO: Dm Am o Dm Em???
% TODO: dejar en "Amad" o "Consolad"
% TODO: capo 3???
A\[C]mad a mi pueblo, di\[Em]ce el Señor,
ha\[Dm]blad al corazón del \[G(7)]hombre,
gri\[Dm]tad que mi amor ha ven\[Am]cido,
preparad el ca\[B&]mino, que viene tu Reden\[G]tor. \[G7]
\endverse
\beginchorus
\[C]Yo te he elegido para a\[G]mar,
te doy mi \[Dm]fuerza y \[Am]luz para guiar.
\[C]Yo soy con\[G]suelo en tu mirar,
\[B&]gloria a \[G]Dios. \rep{2} \[G7]
\endchorus
\beginverse
A^mad a mi pueblo, di^ce el Señor,
sa^cad de la ceguera a mi pu^eblo.
^Yo he sellado con^tigo
alianza per^petua, Yo soy el único ^Dios. ^
\endverse
\beginverse
A^mad a mi pueblo, di^ce el Señor,
mos^tradle el camino de liber^tad.
^Yo os daré fuertes ^alas,
transformaré tus pi^sadas, en sendas de eterni^dad. ^
\endverse
\endsong
